唉...條女好似對我有意思

成日搵我傾電話
但係我唔想拍拖住
又唔知點拒絕好
btw佢幾靚女幾多人追
點算好

先做一做SP

咁咪唔好理囉

say 88

俾我電話號碼佢

早d瞓唔好搞咁多喇

人地應該睇唔上你

真的 仲傾緊電話

仆街 你同我即刻出嚟隻揪
我屌你老母！

只想變得簡單

錄低佢把聲再聽多次啦

哦

咪咁多幻想啦

Get吾刀

講野咁直接 知唔知好hurt架！

一係block 一係扑嫁啦
有咩好煩惱

呃你做咩

樓豬起身啦，唔好再訓啦

梳囉

要點樣你地先肯信

咁先係乖寶寶 好啦原諒你

錯啦 一係扑 一係扑完先block

信啊

你上黎開post俾面你，回幾隻字咋嘛

你想我點

兵，你只是一隻兵

我都唔鍾意佢 何來的兵

同事嚟 日日返工會見到 block咗好尷尬

唔返工咪唔尷尬

見你有d價值收你做兵，仲唔撚感激

同事更加快d食
工可以轉
女，錯過咗就無
想食都無得你食

你養我？

999

但係我都唔鍾意佢

收兵咋 傻仔

唔鍾意你又打電話？

都話佢搵我傾
我唔識拒絕

原來你就係佢成日講起嗰個毒撚

咪撚煩住人啦

想煩住你多啲
好耐冇見你

同佢講，我宜家係連登開po研究點cut你線，咁佢就明啦

咁花心㗎你

幻愛

咁樣好衰...
唔鍾意咁樣hurt人

我都唔鍾意佢

炒股輸到傻撚左？

好似？

帽

咁 咁 咁...je點啊...

早唞啦傻豬

差唔多訓
你都早抖

圖呢 , 有幾靚

正解

有女中意自己係咩感覺

好攰

屌你啦

真的 有時寧願一個人好啲

cls

人生第一大幻覺

講經啦

拍拖好攰 真的
又嘥錢嘥時間

我單身左5年

敢問手足係唔係有多錢又得閒

好事嚟
如果我單身五年
依家應該上咗車

第一次睇啲on9大隻紅色字冇比負皮

做兵洗晒

我單身5年三位數積蓄